何君堯疑似落區支持元朗「白衣人」，向在場多人握手。

Push！

你地會死得好慘

西環亂港 官商鄉黑
香港真係仲住得人？？？